依家取消大埔會點。

係tg哨兵群見到警犬重兵佈防大埔,
每一個出口都有警車等大家,
睇黎佢哋今日好俾心機應付大埔,
如果依家我地取消佢哋會唔會變佐曬熱狗。

問下咋

別說 取消
說 轉場！

啱,p牌未識玩

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

取你老母

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行